[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (106) 會腸燈力驚人 22號FF4合作

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 火雞/等20號生放

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

唔抽 儲石

免費保UR 10連

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

同3個對比大到仆街

好彩冇出3

128rank

洋蔥騎除咗件洋蔥甲真係無特點

屌你老味隔離呢啲先係水著黎架嗎
呢邊隻大山婆係咩事

燈咗成幾個月，嚇死我30週年

冇人信啦dllm
而家隻火雞都唔撚出碎

記得打會戰

會腸唔好放軟手腳啊 一陣完左就出

計數妹係老母嘅親衛隊

wotv一週年出洋蔥抽爆

諗住削143 技點知清撚咗
喂屌, 縮地妻+J2光戰咁撚勁既
行4步格隻妻2動第二步會開蓄力

吊奶星真係無得比

使唔使咁快燈定
趕盡殺絕洋蔥

但係佢燈咗好耐FF1 同FF7 慘喇今鋪

差唔多 計返條數

dllm

@工口
西田係MD double may

龍騎剩係招減人治療量已經屈哂所有補師包括rosa

大秒殺時代正式啟動

轉驚了
做人做狗自己決定

唔好掛住課金喇, 好打會戰喇

d都冇用，出你最愛我唔信你唔抽

日日都洋蔥前洋蔥後都估到會俾你燈走

咩叫MD

macross delta

又有15日唔上得連登

不過我有冇諗過出4

依度冇人估到

全會一齊燈

macross 果陣條女肥d
依家好似瘦左

AI 修改

得你日日燈
仲勤力過燈會戰啲對手

佢日燈夜燈FF7呀DLLM

開盤

唔小心抽中 唯有含撚買碎
單抽中咗
免費抽中咗
2000石中咗
4000石中咗
6000石中咗
6萬4石唔中

6萬4唔中

做咩自抽

ff7好耐冇提啦

呢個1賠0.001

冇諗過咁快出高人氣作品，歷代最高就係4,6,7,9,10
四大天王出咗一個

7月22唔好俾我見到個個轉Cecil頭

四大天王有5個

會腸發功之下 下次就出10

武器SKIN 係咪終於可以用番佢張圖把劍

一個拍片

9冇人諗過

8都冇人提

10我就冇提過既

如果冇井真係唔出奇 驚了

但係驚入面起曬BITMAP 格仔

以後全清都未必打和
可能計淨低行動回數
咁我地死硬

係咪少左個1萬$

8除咗隻咭驚真係太廢

出10我重驚4 我只愛Kain Rydia 雙子
10除咗wakka 個個都鍾意

呢個係1賠999 廢事開

btw 係咪冇講張卡加咩

好似係無屬？

瘢線 每動都要計過度過

CG補救
如果呢隻有呢個CG水平

入過前10已經滿足

所以可以即時睇戰鬥log

今日睇路呀 唔好又剩11111

仆街 今次真係能力愈大了我成日偷偷打廢隊

見親廣野個囂樣都好想打佢

走位柒炒咗

降暗耐啵

招技係無屬

好少見你炒

不過今日錯技反而效果好好, 諗緊係咪試多日

清殘要打/開

呢度啲人都係忍唔到手
過兩日睇多兩睇 嘩嘩嘩勁到
咁就成班轉哂頭像

coop唔係睇愛架咩

因為我今日為咗續航熄咗物盾，唔記得咗走位唔同咗聽日就唔會了

jm9

右邊條友仔好無奈

做乜係咁玩半澤

有人係愛
但有一堆係"手痕10抽中左唯有升

T咩O果啲撚樣

琴日開始播第2季嘛

隻土忍重有一召吸

仆街
炒左

今日翻工唔如意 請假

fujita真係好sad

BTW 其實西田望見都唔係獅子國點解搵佢做獅子放送

想我開114 定140
計數有降hate真係好難打

洗唔洗幫手

做完live 放工都要有啲娛樂㗎

幫我打柒條老屎忽？

死土法都叫炒

5隻未郁4隻半殘打6隊0動2隊殘

Btw 8月1仲會出埋月頭角
Kain + OYO

無晒虛像同炒無分別
114 定 140呀

k短中ur都話炒㗎啦

能

果然有大將之風同怨乜乜不一樣

我衝140搞掂佢原地降hate先啦

ok

今日我30隊都打唔落手留尾等執星

等執

仆街衝太快無降到hate.........

笑咗

白打

我地得返5隊

清死再開

起碼俾人知佢閃隊黎啲卡起哂鋼咁

sor囉

對面睇完生放送極速清緊我哋
又要估下今日輸幾多
我估-5

15分鐘

2年前日版alim 出呢隻泳裝既時候，gumi 國際版出左呢隻俾人屌到開花

Btw 日版今年再加多隻

入正題，3隻限UR咩玩法，仲諗住有隻SSR玩下

唔等 去馬了

英文係more cat videos
但係jm9

109中bug
已經死咗隻同殘咗隻

怪獸執咗但係死咗隻中二
中二真係唔好放上山啦

應該清唔晒? 咁我唔開隊執3隻

4打4

有冇剋角打先

似係俾土忍吸死

記住打110

110 70 Faith土法休閒玩家嚟,居然生存到最後

5人6動vs4

其中一個清110

咁我開137?

得番叉米係2動MOLA

137唔知咩角

對面似無乜貨

有冇邊隊清到先？

最好清走110同殘隊先

140留最後？

3號位黎講 中二應該打唔到上位既3號位 上位果堆冚班爛龍騎LASWELL 一係就土忍呢啲大路嘢

114可能得，搏下

你一講完對面又-3

我想轉好耐 但我冇野放三號

已撞多隊

110同114為主

ff0 同 85rk打先

你放土法上山都好過你中二上山啦

無人郁

打啦，冇時間

無啦 3動加隻殘廢點打4隊

撞多咗個

阿格吸唔實 落山會極速送頭

之前都有d軟打手執下

依家全部拉屎唔sick打

中2放上山一定要off自殘

完
唔知等乜

叉米唔係唔打下麻

聽日轉土法睇睇

佢等緊

撞埋完

熄曬啲乜動無名劍一定吸得實架喎, 副坦要做主坦係要犧牲架啦

DC等緊指示,執邊隊好

110再114

114

9527一講完對面無貨就全清埋

佢要放吸仇劍打中人先吸到 未放之前人地已經殺到

蒼騎變到咁勁

今次真係留力撚狗

佢地全清好正常,點會冇貨最近收咗堆勁高Rank課長

今日勁多2樓下

咁多高手撞咗

差少少殺唔到眼鏡，補3次血反cap

15隊一半

全部拉屎龍騎回隊真係好難破

-10分到

對面高我哋147分喎清

熄咗盾續航真係掂

有暗龍騎之後 光戰計算呢隊嘔心組合就要收皮

笑死
得返2隻都守隻sublead成隊

對面濕呢打守咗我哋3隊2隻2動0

咪就係差少少一下殺到佢眼鏡，殺唔到補3次血反cap左

真係要抽但拉屎well感覺上會變meta

你唔係有咩

我今日其實係咪唔應該執隊143

回隊其實冇理由破唔到，不過我地少人用命介

冇咩點升同埋冇迴卡

今日我屎忽撞棍用咗縮地妻 隻妻開蓄力秒咗隻計數

唔洗縮地都秒到,模擬戰可以試,我之前未上牛郎都係咁打

冇比光戰吸落去？

走位問題,計數一定會企得貼,肯定做到大十字

我得張親衛隊咭無 臭丁咭 而且臭丁咭都得2突 正常秒唔到

有蓄力肯定得啦唔洗縮地都得,認真

同埋我光戰用咗JUMP +1 1動吸得切仇打到2號位土法 同啲奇撚怪怪既技先打到呢啲陣

有無合作整合

唔會啦,你用返原陣都打到呢個你冇信心姐,一號妻可以剋到1號計數 我之前都係咁打

三隻UR限角 一張UR限卡

DC

無縮地唔識開蓄力 2動第2下通常都係就咁行一步

1號位中二2號土法打唔到呀賴過啦 會比人兩下炸死

開到

騎士団上咗黎呀

一陣貼過嚟

16粒虹欠
好撚癲

都唔會抽得中新角
都係放倉姐

我估今次一定最少有一隻有補底抽啦

希望係Kain但似臭G

不了

如果主角自帶仇想抽

但隻暗槍又好似好勁

揀邊隻好

理性:暗槍
感性:臭g
弱智:光劍

抽3隻連碎要10幾萬石喎

講到中硬咁喎

講到中硬都算 仲要講到中邊隻都有得揀咁

Cecil我真係skip

Kain一定要抽，冇暗打手

Rosa 應該係保底既

無啦啦又出兩張新卡

2選1揀黎all in
你地諗緊乜9
會長直頭以為我會抽晒3隻

大王子

二王子

女主

屌, 即係cecil 一定要抽 kain 保底 rosa 勁到仆街

你識唔識㗎
cecil一定要抽
kain可以skip
rosa無保底

唔係一張咩

總知會腸講咩相反就啱

屌 張姐妹丼好靚

會長為咗我燈,你收皮啦

吓 呢張妻個樣崩崩地

隻陸行鳥好可愛

150抽

對眼第二個角色黎

佢燈你隻KAIN 廢 慘呀

冇白魔想要埋Rosa 其實

睇佢個衰樣其實最想要主角同G

如果保底我就課
無就算了 儲石 買咗套鼓大傷元氣

我咪有暗忍囉

廢唔緊要最緊要有保底,勁係一時型係一世

保rosa啦 保kain點樣有營收

保cecil就最正路
紅茶好似都有保

唔同表情就唔同角色

對眼都唔似

好似保底角都好雞下

真似係cecil 補底, 定位最渣係佢 除非MA好撚勁

唔同角度

個個以為佢無吸仇 ma整個天生仇+10

所以咪怪怪地

全部坦技唔會啦再勁都有方法拆

之後睇怕都係鬥大力

其實就算12 都會甩仇

最靚嘅卡 不服來辯

光戰都會甩tim

暫時再大力都秒唔到啲damage cut 盾 依加物攻打土法個3下盾都秒唔到啦

抽邊隻好

會 依加我用番愛誓先唔甩

無得揀 幾萬石扔落去中到邊隻就練邊隻

我咪話會jm

都唔同pool

你7月22掉幾億石落都抽唔到ROSA 同KAIN

減治療量先係正路 防隊成堆計算

抽2個pool都係用同一舊錢
窮撚sor

會腸愛將輕鬆屌打你啦

一陣SEbaba真係穿比你睇

打一半都秒你

sbu liac 借d意show自己珍藏

又要F咩咩出黎計下數打半減盾要打5000 要幾多攻

信仰一擊 Bam落去扣50faith

Lb
四連擊
頭三下傷害極小 第四下傷害大

計算係玩壞咗個補血系統如果rosa要唱咪又係廢過計算

如果Cecil有吸血技我會笑出聲

Kain Raid 40暗攻 30刺

最多血soldier?
佢啲副職唔跟SETTING 既DLGH

以為會有埋暗騎

SOLDIER 都可以理解, MONK 係咩玩法

開完物盾再吸翻

6500吸血坦

第三個不嬲係最9唔搭8

有monk有20％攻，大大力

佢件甲幾靚 但個人

3D好柒

不過佢兩招技都飛得幾遠下

睇睇下隻野物隊killer黎又範圍物盾又遠距離十字減攻 都幾癲

牛郎或成最大贏家

我成日睇錯呢張卡，一路都以為係魔戒d矮人族

睇黎又俾會腸燈中CECIL 勁到仆街鳥

都幾抽象

我以為個範圍減攻係好似sasa咁前面3格
屌 遠距離十字

連招盾都可以放到咁撚遠

四格距高低兩格

如果有埋吸血

啱啱追返直播發現到啲野

Cecil 合作武具 = SSR肩
Kain 合作武具 = UR專武
Rosa 合作武具 = UR專武

傻嘅都明佢想做咩

差別待遇 補底CECIL

又賤賣主角

一開波：傻仔先抽 >
開始有啲技睇下：其實好似幾勁 >
出果日睇哂啲技：嘩屌又破壞哂平衡 點打呀以後 >
抽

姐會下面2隻廢到仆街
YA

等到後面兩隻出抽唔返前面一陣 呢招夠絕

BTW 姐妹丼好似廢廢地 9527要抽陸行鳥

如果有吸血真係勁

我話幾可愛啫邊有錢抽

Kain把UR專武未婚妻都用得 呢兩把UR武就係刷分Event獎勵 水存量還足夠嗎 笑

俾隻火槍累死無石抽新pool

SSR

PA 加素早

3D個樣西到
你俾佢呃撚左了

比會腸燈完一陣集百家之大成

咁樣

無呀無錢

笑左 西雀

55

笑咗
btw抽卡都係睇卡面 邊會用佢隻3d

冇理由要用Cecil打event/raid

唔係有計畫點用隻火槍先抽㗎咩

明明莫古利先人畜無害, 陸行鳥先係9C9樣 會腸係都要用9C9 公會旗

要射爆Lasswell

7日最多咪220支水
btw 7日打2把ur武？

fu巴都鐘意既，咪射

你識條春牙,莫古利9C9

8日,係

諗住抽幾下當抽下咭，中左諗住升埋，買晒碎先知有活動
睇下食評好唔好先諗課唔課

好撚on9
張卡開心到咁 3d死撚咗老竇

Cecil唔係衰到保底就有呀

我係估Rosa 保底

好似劍聖同紅茶一齊出先有個保底

得80支大水

UR武同肝兩選一

係

Cecil任務送碎,好難唔係Ramza待遇

呢個習慣not good呀

燈夠未

又燈

入左屋唔洗再扮野

肝可以換

之前都估22號活動重走係扮唔小心中火槍

關你屎忽事

tm0

呢幾隻一定係依家既頂點唔洗諗

係好幾個人歐洲抽中火槍

無後悔過抽火槍
三隻角都唔係幾啱心水

主角唔係坦我就all in暗龍騎

又多一隻冰系俾你射,好似係

係坦嚟,佢有職業介紹,冇死錯人

吸仇問題呢

主角係坦都肯幾廢下點都唔會好過光戰
反而佢半打半幫坦開物盾就有啲諗頭

頭先打緊機冇分心睇生放,而家追返發現都Miss唔少野

ma

包膠
利申 頭先去咗食飯

+1
去咗un女

佢有招3rd防精up

唔怪得撞到7彩

咁ma真係有機會天生仇

ma自帶吸仇 上盾 防精up 攻down
對面成隊廢左

ok抽了

無撞到 今日預咗打唔到我8點續隊睇 無一隊我贏到

個盾自己無㗎

自身以外

咁唔抽了

應該話個個去un女撞

咪就係

早知等你抽咗先講屌

仲要多隻補俾火槍射
暗龍騎又對我無影響 我又無補又無光坦

哇 會友

以後限合作似跟重要人物出多過人氣

你前幾日對我做過咩 好記仇

我冇補喎，一齊抽rosa

做過咩 好善忘

佢都唔睇我地TG 講咩

好快公會就會多好多全男隊

彩花個trust都抵你練啦

rosa保底都會抽
無嘅就抽下佢啲必ur step唔中就算 一定唔會追

4世

真係驚變5世一個月唔可以改咁多次名

係啦,Rydia都唔出就知準則大於賺錢,SE爸爸良心到

定時2碎，石都唔俾佢

彩花個樣太公廁女角樣 無特色

7日係280枝

睇黎出黑鬼到時

真

唔係喎
會計唔撚係補?
差d中左你圈套

補冇復活唔叫正補

u 抵死

。。。。。。我一日得34支咋

唔覺唔覺又多兩枝，好快

我有排都未r10

除非追多隻rosa

我Feel到2倍速向緊我揮手

追啦，限黎喎

一日得32 大神S

歐洲人

一日得10g

有300g水準備

留名睇超貓趕腸

咁你都要燈一燈
睇黎有仇

你唔好以為佢乜都冇

佢啲角色勁齊，全部歐返黎

俾會長笑,慘

1.5速到宜家唔歐點duck

俾會長話係歐洲人先係最慘

今舖唔知要課幾多pack

扮乜

話緊f巴
本來佢諗住5pack內

今次應該兩倍速硬

花生

2倍速好失禮你？

歐咁耐唔洗還啦你地

低過我rank 但2估速緊都係壓rank 撚冇例外

繼續，想聽多啲

派5000之後又派
一堆活動送石
1號先開
邊駛課
最多咪一兩pack買碎

dllm 唔好加把口ok?

友軍呀

立gag王又發功

RAP 兩大燈神齊發功, 我都幫你唔到了

以事論事咋喎

BTW我R8都係得105 我都係壓RANK 撚

負負得正，我相信

dllm 蠻王唔會出架喇你收皮吧啦

唔出咪唔好出，有乜所謂

仆街了
f巴你仲幫佢助攻

唉，泳裝蠻王睇嚟都出硬，止唔住

笑4 me

笑咩呀笑，到時負負得正十抽出貨啦

有牛郎點打呀

等睇表演

八月一睇黎會係一件慘案

不要再說了

物極必反,你地即管笑

仲要自己燈自己 R7 中咁多好嘢歐咁耐必反

反了反了

呢獲真係要R7直上R12

我純種歐洲人點同你地呢啲偷渡比

我之前歐左幾個月 衰足番咁多個月
呢排開始又ok番 風水輪流轉 你差唔多架啦

要有氣勢,未抽先認輸改變唔到被燈嘅命運

9527 抽土法個時都好有氣勢

佢純種非洲人

開SER個時佢歐到仆街

歐到去黑肉冰g風g 之後開始奶野

風G我都好非

sor 有啲野忙緊，2點應該整理完生放啲料

義務整理都要say sor
btw 早抖

積下陰德唔會爆死

一生平安

7月21號[聽日]下晝2點 派發生放送獎勵
- 免費10連抽 保底UR

7月22號下晝2點 : FF4 合作活動開始

活動詳情 :
FF4合作 登場角色
7月22號 下晝2點 ~
- UR Cecil [職業 : 月之聖騎士 / 士兵 / 武僧] [光屬性]
前衛坦克 擅長消耗自身HP幫隊友上盾 為咗同光盾以及光戰作出區別法 Cecil係攻擊以及弱體耐性上得到加強
8月1號 夜晚11點 ~
- UR Kain [職業 : 巴隆的龍騎士 / ? / ?] [暗屬性]
前衛物理攻擊手 識降敵刺突攻擊耐性 及 回復量下降技能
- UR Rosa [職業 : 巴隆的白魔導士 / ? / ?] [冰屬性]
後衛奶媽 以回血為主 擁有弓系以及魔法系嘅必中技能同時可以應對眾多異常狀態

FF4合作 登場召喚獸/卡片
- UR 惡魔牆

FF4合作關卡
[7月22 ~]
普通活動關卡敵人為Golbez 而高難度Ex關卡敵人為惡魔牆
Ex關卡掉落獎勵為SSR Cecil 肩甲設計圖
[8月1 ~]
公會刷分Event 獎勵為Kain UR武器[槍] 以及 Rosa UR武器[弓]
個人稱號 / 公會稱號[WFC]

7月22 ~
- 每日登入會有500石
- 合作挑戰Bingo任務會送Cecil角色碎片
- 每日任務會送體力及肥料
- 總額10億石每個人平均分
領取條件1 為7月22號~31號要完成Event關[中級]
領取條件2 為7月23號~8月1號要完成活動日任7次
領取條件3 為8月1號~8月9號要完成刷分活動#5 Hard
領取條件4 為8月1號~8月17號要完成30000 Retweet

8月1 ~ 16
每日免費10連抽 總共150連抽

以上為活動內容

以下為遊戲未來發展
恭喜未婚妻拎到人氣第1名 會有新角色設計Coming soon

8月中更新預定
- 期間限定公會戰改修
- AI會考慮陷阱作出行動
- 副職同技能on/off可以根據唔同場合分別設定
- 任務出擊前編成畫面可以進行編成COPY
- 連擊技能使用優先度重新考慮
- 寶箱優先 但如果係味方詠唱範圍就唔會移動改修
- 商店買入時Slide bar改修
- 一次過合成 ,一次過覺醒機能高加
- 顯示Auto周回完時嘅結果
- 戰鬥中都可以睇聊天欄

9月後更新預定
- 武具Skin實裝
- 根據每月遊玩實績交換Game內特典
- 公會戰相關:
全滅勝敗判定變更
實時睇攻擊Log 防守Log
可以睇到防守情況
- 兵舍指定Faith機能
- 改公會排名公會名UI表示
- Home畫面公告鍵改UI
- 手動PVP觀戰
- Raid秒入室On / Off
- Home畫面以及SSR以下角色語音實裝

Q&A有冇人有興趣睇

石田賢章喺決定性一刻比人見切個時個樣

唔重要

skin

防守log正

個10億石越少人完成到任越分得多，希望各位分身撚高抬貴手

Sor 上面係7月31夜晚11點,轉返HK時間唔記得改日期

火槍有番lb影片未

有無留意到，火槍突覺爆，出tm果個畫面直頭係無野

無你咁快覺爆

新手第一日
想問下係咪玩日服？

等22號開始玩就得

即係而家唔可以開帳玩？

可以體驗下先
22號會出一隻新限定，8月1出兩隻（入坑超級好時機）
3隻都ff4系列，暫時睇技能3隻都勁野，而且無咁快被打面
新玩最好22號入坑刷到新限首抽然後盡買碎突爆
1/8果兩隻都係
咁樣開局包你無後悔

咁多日一張ur都無
咁算歐定非

而家先黎中土法
會唔會太遲

洋蔥斬呢DKLM

俾你大佬燈左去老鍊咁遠了

聽F巴講隻槍係咁多代龍騎既頂點 應該相當保值

1/8出活動有槍同補UR專武 如果隻坦開盤有收埋招吸仇

呢隊野可能玩到執都一線

好快燈到洋蔥仔自己開隻新game

含家拎
無洋蔥斬都出裸蒂啦
出光塞把撚咩
係都出暗塞啦

今次又裸撚

單睇本職技都知唔會差
而家係等睇佢副職會唔會幫佢變鬼神
突刺既LB唔洗詠唱仲要CT回速下降加slow

注定無新角色玩

想要佢多過新角啦

Kain勁就一定 係勁到邊

Cecil同Rosa就要等盤

仲特登留左彩石，而家升隻fft 廢佬上99算

等聽日

FF角乜愛都冇哂啦
BE用左聖騎成年終於唔駛再用佢，點知就係呢邊出

咁BE個邊又真係咩角都有咁

0課巴玩WOTV原創角仲有新鮮感

係呀，Wotv 又多囡囡

棄

兩隻大碌野都唔岩賭神

但我地呢邊玩咁耐先一隻光戰體諒下

我光盾都未有，冇物理盾用

不了
我估光塞係性騎 / 坦 / 白魔
Kain之前未婚妻已經勁, 而家有出多一隻勁d
不太可能吧?

差33粒先4突，唔知要等幾耐先再出

課啦

呢隻冇石買碎喎

課光塞啦

其實你撳圖片模式已經有得睇
唔使估的

垃圾, 不了

Kain應該勁妻好多

不過賭神對五角形不離不棄

呢樣真, 除非出一個7角形

條毒L成日FF想食人老婆

陣間比你哋燈到kain得刺貫無防貫

GB 唔洗強求

89LV火雞打arena速射秒滿血阿格...

佢係勁嘅

但係我冇光戰, 其他嘢好難夾火雞

今日先中 尷尬到
都唔知買唔買碎好

準備無突發保底3碎

商店120碎仲有10日

有保底3碎快好多
我差4,50塊就突滿

換個冇射耐場, 又有光戰嘅話應該幾勁
個場冇射耐嘅話, 就算基加開咗罩, lasswell開咗分身都照秒

咁快
我仲爭百幾塊

我日日刷足34支水突發

如果唔係無打3日碎

唔洗強求
隻雞打冰屬就痛，打其他屬唔算op

聽日唔知要幾多抽中呢

係咁出diablo
我張鋼人買唔夠碎

抵啦

300-400

黑肉刺應該升邊幾招？
係咪副職揀雙槍？

相比lucia已經大力好多

10萬石

今日題目:
論會友的重要性

記得抽UR 保底抽，得一日時間

中人Kill 射抗UR 卡

依加歐完抽ff4....

冇。還咗啦 29連免費冇ur 得保底重要未婚妻 同埋保底ur 得一張ur 唔叫歐啦下話

好多魔石

次次都做非洲撚
唔玩 88

次次我都未岀聲

得隻雷神 慘

終於歐返次

除左土法阿rain我仲有歐過?

終於中新角

白皮書 2SSR

中咩

我一下中翻哂月頭pool 2隻新野

必ur pool

中二BELOW MEAN = 歐

DLLM RJ9

都話呢排個運翻咗黎 小小

可憐我同賭神抽到爆

之後過150連抽係可以儲到尾？

係
但抽既pool應該一樣
早抽遲抽無分別

光盾

儲到尾算

same
不過好似冇乜用

突上去就有用,始終有運值等復刻再算

屌佢老母又係呢隻廢佬

笑咗Thanks

說好的積陰德呢

認命, 升佢算

TM2 9C咁耐都咁歐證明唔關事,睇化咗

風斧無打過碎無買過碎
中到4突

起碼都係女仲要好淫賤呀, 人哋廢老你CHEERS 啲咩

佢件Trust係3回合命中+60% 等你自己打自己

好彩個trust都唔差 遲d打完火槍就拎埋佢個trust

廢老件trust勁到仆街喎

係咩

明明善良又友善
大愛包容

效果好好問題出係佢係防具身上

我未用過

漏咗隻字

TM1又非一次,你小心佢半夜入你房好過

482HP
RAIN個件過500好似係

清你冷靜啲先

火槍用雙鳩龍掂唔掂 本身攻高又有爆傷命中

課唔課石買碎好
70lv有幾多斬貫

70lv 12 85lv 14

過頭升火槍 呢頭又玩斬卡

升黎配合返今朝隻斬擊冰獸

真,冇最強個幾件斬角其實唔洗練呢張

徒櫻都唔差啊
突爆咗應該幾有用

咁放棄

其實都係，放棄

無射抗場 84lv火槍一個斷手就秒呀格
普攻打冰法3000

TM※

玩L 曬啦

個個都有new

你頭先先講完你歐完嚟

佢自殘

專登揀隻無咁坦嘅呀格試

你好似未講中乜

中隻大頭月亮以為自己有new歐返次

點知歐洲人係中ur new

我砍死你班歐洲撚

用埋風斧個trust，lasswell基加全部秒

what is 未雨綢繆

我諗住用翻自己個trust

你第一日識佢地咩

仲以為你有咩咁歐

中張new SSR都咁開心
笑到me

五角形為大

好串

聽日me就10抽中主角

臭既

呢啲叫知足常樂

留名睇星盤

非洲人除左串返非洲人仲可以做咩

又立gag燈自己

想試吓追求最強攻擊力
用冰佬卡+20命飾物+風斧trust+party泰坦卡
應該射乜都中+唔死都殘

見呢排好似歐翻唔通係叫我抽限

又話今日題目 原來你最唔友善

提提你 火獸有25%冰kill

差張突爆Ifrit

非洲人常見錯覺之一

珍 唔捉住度氣就冇

DLLM 知你又唔小心啦

唔小心要用九萬石買碎

非洲人歐咗幾次仲係非洲人？
我感覺到

cecil一定唔抽啦
另外兩個都唔知抽唔抽好

得返一日吹水咋
聽日爆死就說再見

我覺得cecil可以岀到多d玩法
但無腦暴力型一定係kain

又出一個儲蓄基金 唔知一年後夠期未

不如唔好抽 今日就棄

俾哂啲石我 等我幫你投資啦

邊隻有保底就抽邊隻

利申 非洲人

ok bye

用速射都打阿格5XXX秒殺
用埋冰kill應該會打得太多，用番奧丁算

有咁多彩石彩波但係無人食
限定pool 又有排先完

冇將就吓用愛誓算
橫掂冇光戰

我要4連射直接秒柒頭lasswell

85lfrit岀多2,3張俾我就爆

暫時睇都一般般
但係ma有吸仇嘅話即刻勁咗唔少
有埋吸血屌打埋全世界

冇射抗場一定秒倒
我模擬戰打會腸嗰隻都係差兩滴就殺倒

個盾唔可以放落自己度都唔知點坦

有吸血直接做打手屌打啦相比之下kain都係垃圾
cecil 啲技睇落唔差 玩法多易配合 傷害勁唔勁又另一回事

任務送碎,連陸行鳥都獨佔成個幾禮拜掘碎
真係觀望下

可能佢有招TP/低AP吸仇

配埋吸血

佢有招防/精 弱精大UP

未岀前都係靠估

TMD 基架

佢好似有招加防加精

人地個個抽值2000石嘅碎 你抽值4000嘅 .gun

睇埋抗性先,新個隻SSR牛郎聖騎 弱斬但抗刺抗射分分鐘Cecil都係弱斬

如果吸血同吸仇都冇就好半桶水
GB嗰種咁

好似呀格咁上個活性做半坦打 幫坦補上物盾 遠距離狂放十字扣攻 坦補有物盾中二王都要打多2,3下

一定要MA/AP技先好
TP技出唔到咁多啦

甘都可以講到?
K 短抽夠6000碎啦

弱斬嘅坦可以點用

係值12pack
gun唔到

基架

7萬零800石

坦補3回物盾應該夠頂哂中二王招範圍

所以先ramza待遇

玩雙坦陣

係後面放降攻劍 衝埋去吸血

我估唔會俾吸血佢啦坦吸血好撚癲

連火雞都有吸血，真係唔出奇

咁中二係屈在菱形斬後面d小跟班

本身光戰都斬唔死 唔太關事既

火雞本身打手又少血
坦閒閒地6000血 識吸血=補都慳翻 輸岀又多大炮型坦 點打

可能呢隻頭炮次世代角

所以咪話坦補上物盾有物盾一定秒唔到後面隻補
打完 補血 3下盾磨哂你3招菱形

其實冇可能有都係鳩up下
有嘅話吸一下秒一隻,跟本唔洗打

中二得兩下

2隻cecil鬥吸 先手過個輸

更加

中二得兩招

咁就要Kain+中二 斬完補唔返

飛雲 棄驚撚
中二+kain+啲呀波

個個燈到變人權

我又唔抽嘅

買少40 碎

仲有Re0l

變相無得放補

真想抽臭G

臭G

大奶奶

咁叫大？
佢奶奶年紀就真係大

臭G臭G臭G臭G臭G臭G臭G臭G臭G臭G臭G

著住條底褲上戰場對手打哂飛機

睇返ff4 after years

啲召喚多到爆

成班主角隊同月球人應該值100cost

是紫色的

Super man 造型姐

紫色有毒
唔好奶

新手想入坑, 想問下火雞即係邊隻

今期首抽建議: 當期Pickup角 火雞/等20號生放

聽日就出ff4限定角

等聽日

ma吸仇>上盾>防精up>吸血>完

如果而家玩住先等聽日, 儲石連新手抽都唔抽?

但聽日唔中新野咪又係要re
最完美嘅起手係聽日2000石中新野 然後打石上99

咁等聽日先開刷

入咗會未呢

除我名未
加番ae入去啦

Re0l
Tm0

新手FF4限角隊

屌打咁多位課長8個月既付出

Cecil

會腸瘋狂燈cecil molamola 個個都要課爆

不嬲新手屌打老手啲野完全唔保值 老手贏嘅只有裝備

舊角buff 未

可唔可以請教下
抽一隻上99就夠？

最舊過批起碼多個80ma啦講真可能連埋trust岀嘅 到時2隻2隻咁復刻又可以扮好多更新

拉瑪達

抽完一隻 用石買商店碎 買到上99你預咗會課金嘅就買埋體力水
唔會課就打石儲石等新角 玩到有3隻99入個公會就開始有遊戲體驗
隻game好養生 送石多 1個月唔用石都有萬幾石

DKLM GUN BREAKER 仲未有LB

ma 火killer

俾翻個火槍LB動畫我

你條PK 唔好怨火雞無LB 演出, 有隻100COST 連LB 都未有

之前f巴話咁多日活動點會抽唔中
我2次活動都買齊卷 聽日最後一日了 仲未有gb

TM唔知1定2守隊嗰隻仲好勁

100 cost原來冇LB

用家問題

勁到一招都未出到就俾我隻光戰插死咗...

你隻光戰插4千幾咁勁
冇得玩

比人引咗落去慢慢爬緊落山已經俾人炸咗一卜再比光戰龍插龍插就香咗

行4格太慢比人引落山就死梗

咁打手係會兩下俾人屌死㗎啦睇你點用姐 至少佢仲有吸血 大把角垃圾到場都上唔到

咁佢都好耐未俾人-3過

咁你啲嘢唔打佢隻坦但係追住佢隻減仇打手嚟打
唯有你贏

少人3號計數掛

佢邊度有坦呀清

怨咩咩咩你用縮地未婚妻可以畜力再跳？
試完都係第二下就插到對面喎

叻啦叻啦

咁你用過陣可以有坦㗎嘛

要睇對面咩角,對面1號位係計數你就算唔用縮地都會蓄力到

差26塊
聽日99lv上得場

有人今日89都上場了

有射抗 都係99穩陣啲

橫掂近排都係012
撞0都冇所謂啦

個場好多鳩樹擋彈道

好似用弓好d？

哪有弓

係喎，都無認真睇過隻野

斷手射高低好差要平坦d先得

不過火槍啲血少到 玻璃

我見到Basara玩新角就試下打,點知我隻基加企係火G面前佢都唔射我,原來因為有棵樹係到

放3號既佢個位計數射既一定係射咗佢先 唔夠遠射坦然後光戰都唔夠遠插坦

既然有人玩得好就證明隻野仲有空間發揮

放1號位最正路嘅不過又會俾自己友擋咗彈道

試咗都唔得
要畜力嗰下唔夠ap出大跳先得

3號位射Lasswell呢?我地守隊而家有兩隊3號Lasswell

如果有得揀3號位放土忍勁好多
啱啱試咗3號計數2動都係射咗拉瑪先

試過，可以屈倒會腸嗰隊

雷法同大山婆有語音了

GB 有LB 未

Reol都換咗,佢個隻好閃啲,如果都OK就正

哇屌，派左獎送勁多野

會腸個隊有啲問題 放1號位計數用龍騎光戰 好易光戰跳起咗就一下插死咗計數先

監生射死，咁攻隊擺三號位先

44444

1000粒屬石魔石(中)

開3星召未

44粒虹經就差唔多

1000粒中同今日80粒極 2個世界

好多石送,呢排250登入
2000 + 2000 + 5000 + 5億分[當2000] + 1800 + 1000 + 故事當1000

個樣好淫

火G 同新角都繼續有突發保底碎,去到7月31號

連卡都有保底5碎

都突爆啦
cecil都有

單屬黎講1000粒中多過80粒極喎清

差唔多派接近2萬石未計8月1開始

G黎

真點忍到唔抽

我緊係講緊全屬即刻突爆咗2隻

1000粒中少過80極喎

咪又係要課

爸爸 本來都仲要課少小買火槍碎 今日派2000即刻唔洗

一粒極等如40粒中...

好彩之前未有,如果唔係我而家都唔會留到石

記錯大石EXP 當我無講過

之後唔洗爆石刷商店
但係之前都爆咗唔少

屌
佢係我表弟黎嘅 小小弱智

真刷機卡刷到200石

派咁多石運氣正常少少起馬3隻都會中一隻

你夠話會中gb啦

你啲GB去晒我到sor

但係都唔夠突爆一隻, 都係要課

睇黎你啲CECIL 都會去曬佢度

你日日買下又派下到最後唔洗課都唔岀奇

交換

我抽親限係一下中光戰 拉瑪

DLLM

召喚更新公告重未出,究竟會唔會有井

呢隊係咪新豬扒團

我光戰拉瑪都係一下中唔好亂立gag好wor

仰，仆得街

冇開驚睇 ,タマゴサンド?

我都唔打算抽

笑,佢地啲新手好新,但14X個幾件真係堆屍算

其實幾有趣,打呢隊上下限差咁遠嘅隊

我地會勁嘅打對面廢 唔勁嘅撞哂對面勁

撞牆呢啲粗重功夫等我黎

能喎

對面有隻7x
包喺我身上

能你老母

壓rk的

唔會掛 又話新手

13X 14X個啲先係新手

個稱號就新

有冇功課睇

咁心急

要睇吓3號位有冇嘢可以射

個10抽4 UR可以重抽一次

正呀喂

保底卡

保底,笑

保底cecil
而家仲有冇人會抽

有自帶吸仇,冇光戰嘅我會覺得OK不過可能真係弱斬

現實係當你以為抽得好差過陣 re完仲差 仲要無得揀翻前面過次

我想抽啊

屌！

6000石就有cls

又唔係限卡

咁吸血冇了

黎緊係咪張張都咁玩

保底不了

紅茶

step1 2 4000石
10中4 2000石
必ur卡 2000石
咁樣都食咗2pack走
今次真係回血劍

弱斬送都唔用啦
唔好話主坦,做半坦打手都俾中二斬死

你唔好話 到時個個轉coin

計埋佢送啲石同碎,1 pack=已經可以突爆Cecil

連燈仔繼續燈就啱好似lasswell咁

佢依家出三隻 起碼坐底有一隻

唔洗等d 小課爆死完全參與唔到都好既

岀隻輕鬆保底嘅引人課哂6000石回血穩住個營收
8月1再要你地大岀血

而家就個個都笑9佢保底
最後唔知有幾多人會抽

6000石保底喎
比盡咪月中角level
同埋lasswell係會腸燈,冇得比

冇記錯你係咪要抽cecil?

只會抽Kain

十字範圍三回物盾唔勁都唔會廢啦下話

我話佢有TP/低AP吸仇同吸血就抽

抄吓佢先

最緊要係吸仇

7/22個pool最多係1pack 8/1 allin回血

我估主職有有低消耗吸仇斬

quick quick quick
不過公會戰第二動就無了
手動pvp限cost就好屈

2000石自選V卡,貓XXX機會嚟了

我係咪有魔狼了

woho

100素土忍

444石 25碎自選V Card

444石自選20碎UR角色20咁小家

阿寶可以突爆了

有時差10幾卡碎 用50碎又太浪費 ok嘅

cls 有超增量石Pack買

而家G係5000 + 900
會新增一個H 限買3次

.gun

之前換咗土巨 突唔爆魔狼不過可以用住先

角色碎喎每次都係40

姐係幾多

正呀屌你

有冇100cost

冇講,希望係5000 + 5000

卡25
角色40碎有時賣2000石

限時?
定無限時間

回血劍一條龍

咁計我起馬有7萬石抽,唔信唔會中

無限時間,最多3次買完就冇

6萬4

大大把回血劍劈落黎

下個月定律既話限角點計

下次定律

無限期唔駛急住買

限嘅我一下中 用唔到呢個定律

佢都忍咗好耐

連登仔口講儲石 叫埋人儲 但見到咩新野都會抽

去到尾都係要課比SEbaba

除咗限角之外都有,包括火G

8月頭肯定再黎個二連擊

OYO

好難唔抽10中4ur

召喚卡一早齊晒啦

好撚驚屌

我目標係計數 一隻就得

月頭角唔驚 可以當日睇完FF4盤再決定抽咩

有得re 1次真係掂

幾時出轉自選4UR

re分分鐘伏過第一次

re完仲差咗點算

今晚對新猪扒

照舊 執1打1

加油

如果有2張我要既卡就唔re

目標明確

2pack好似走唔甩

同埋今晚9:30後要繼續上堂，連續4日

靠大家啦

你地比啲骨氣，真係唔好抽呀

6000 有償就有，一定垃圾來，你地唔好抽呀

阿妹應該仲值得練卦?

聽日睇幾多人轉頭先

個trust都值啦

就係睇個trust
但要買3000有償

如果佢件trust好實用
6000石保一樣屌黎trust啦下話

都要買碎架
除非勁到活性孔咁啫

只抽Kain冇野引誘到我

派都派2萬話就話3萬石600碎 有百幾碎都唔洗買

件trust範圍加防加精點睇

仲有成10日好難講

只抽女女
不過臭G都要睇吓出到嚟咩能力先

聽日開始個個圍爐講cecil幾好用啲技幾屈
第一日f巴:成班傻仔 我只抽kain
第三日f巴:。。。。
第六日f巴:
第十日f巴:嘩真係好正

咁熟口面既

多個參考

原來已經po左，on99 sor

幾唔符合佢形象
佢通常都係做吹奏果個
越引越多人忍唔住落踏
然而佢自己係唔會抽

對面好勁下

唔好輕敵

岀到黎勁嘅會唔抽？

今次唔洗搏6000石實有 吹兩下一定有人落疊

我帶頭吹反正我一定唔抽 男人得黎又樣柒

Cecil 喎，唔係唔抽呀，冇光戰唔抽點算

我無光戰咪一樣玩到今日

幾時都話，係得你最清楚佢地

月頭角好耐無坦了 8月係時候

吹奏唔洗成本

男人

stfu

邊有女坦

最好出男人 咁兩個男人焗揀一個一定揀kain
最驚出正女

原創角

如果隻ssr雷坦係ur咪好又靚又閃坦

如果rosa俾翻條紫底褲我都會追下

唔性感點J？

同弱智妹調轉嗰期營收就唔駛咁慘烈

火雞用四天定奧丁好

用奧丁斬抗可以堆到50左右
少啲機會畀人秒殺

好似好多人仲未知fu巴嘅grey本性

好過你唔隱藏

露出鳥

佢咁嘅血量算啦 俾人掂到都死硬

5血未婚妻

成功射死3號位lasswell

靠你1打10

99lv都有3千幾，有機會食倒一吓嘅

俾邊個打中咗明明你有愛豬西

我真係好撚憎佢

今日啲隊好好打
輕取6星

我話唔抽真係唔會抽架喎尤其合作,勁又點,Kain廢過冰G我都係會抽

回隊

殺到2隻

po嗰個係tm1嚟
同埋隱LLM,我從來都唔撚係

吹奏下啫

有lasswell 都係正仆街

證明你太唔了解我,多啲上連登啦

上多啲連登啦

Sor囉

聽講你係grey?
太好了

咪畀lasswell插咗吓
得89lv有射耐四連射差少少先秒倒

ff

奶奶唔係

聽日99我都放上場先見你咁爽

硬咗
點算好

屌個on9命中AI幾時fix
未婚妻正面有ap都唔出必中插死個中二
明明贏變撞,dllm棄喇

我廢卡廢裝肯定一下死啦
冇咗斬抗既因素 邊隻好啲

好行唔送了

點都係奥丁高傷又高素
除非你隊入面有人需要奧丁 無嘅緊係用奧丁

我自己會練哂奧丁雙鳩火獸同4天 睇下邊隻最啱用

擺係度冇用過 因為見佢加斬擊但係我又冇斬擊角

點解會伊佛

用奧丁加張鐵巨人都有50斬耐
BTW奧丁25人kill肯定係奧丁好，但係要睇埋你夾邊隻用，可能奧丁要畀另一隻用
練晒兩隻共鳴再慢慢揀

冰kill 25%睇下幾時需要用到 raid過d

佢本身打冰都好夠力，依次超高又就完
我覺得未必要伊佛，btw，我都未build得惦佢

有奧丁都唔用
定n年前話0.75經所以唔用嗰個都係你嚟

幫你地開左路打144
之後應該唔難打

奧丁唔駛加斬擊
淨係升晒人kill同斬耐/射耐就夠

25人殺喎,理論上隻隻物攻都用得佢甚至有啲魔斬角都係

玩極限啲一個範圍技掃死冰隊

打7千咁殺同打5千咁殺嘅分別

唔係我
即係如果我隻妻用奧丁點人kill 會勁過用水屬加突刺嗰隻?

範圍技個傷邊有咁大正常係打唔死呀格

你自己去模擬戰試下就知

綠技你用邊兩招?

傷害肯定係,屌打埋火神,但水屬隻Siren重點係要佢25斬抗

火槍係無行揀

捨身+防貫

唔係勁好多就唔轉 siren已經升到70

係咁架咩，我升埋斬擊，係咪要洗星盤

有，可以揀射程長啲/極致攻擊

捨身

有無試過差幾多輸出

升呢兩樣就萬用，隻隻都用得

但主動技招防貫同綠技個招會唔會重疊左

一動可以畀隻光戰玩哂3下基加虎鐵
2動對面3號放活性レイン
格食格到

剩返嘅人執1打1就穩全清了除非直撞

我多上連登就要轉會啦

1動計數又唔補光戰

2動2打3 啲課長啲隊真係估佢唔到

上冇用捨身，開咗射體同風斧trust，用水平擊打50防嘅阿格
下就用咗捨身

excel了

draw啦draw啦

對面110張卡

愛誓 + 突爆FF14限卡 50%攻個張

咁捨身加射擊極意咪仲屈

創作力量同幻想

無咗破防

對面休閑課長 好似無試隊咁

可以用主動技個招

14X 個三條友肯定有不斷試只係日日玩唔同隊,其他唔敢包但佢地新生豬扒團的確冇乜要求,咩人都收只要常吹水

會疊

妻已經證明咗唔可以 一完破防就rj

ff14張卡個人效係乜

咁我升錯技，晒左JP

效果重複
真係休閑得幾緊要

見到會長入Excel了

火屬魔力+30% 其實好勁

巴沙啦你用埋捨身對面lasswell都劈唔死你係咩事

哦 過張
暫時rain專用嘅

火G本身有高斬抗,然後素早因為快過火G所以跳唔到

啱啱打133果個對面兩隻直衝 港女行落山 見到拮死咗中二加對面隻妻半血就知贏咗

靠卡實力就夠和我地啦,見到隻105 Rank 堆UR卡全突爆,98 Rank又係根本全部壓Rank

107rk都係得3張卡突爆棄

1

999

998

1001